對付速龍

當佢地沖過來要放有油既波子